我首先採訪了衛斯理大學(Wesleyan University)的學生斯科特·埃爾曼(Scott Ellman)，他現在是該校的《赫芬頓郵報》特約編輯。 後uva世界的兄弟會|Samantha Allen | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 成立於2006年的家庭基因檢測公司23andme幫助人們更多地瞭解他們的“DNA親戚”。 沒有什麼比數據更能表達我愛你|每日野獸| 2014年12月8日|每日野獸 
 這款家用血液測試套件可以提供抗氧化劑、脂肪酸或維生素的完整讀數。 沒有什麼比數據更能表達我愛你|每日野獸| 2014年12月8日|每日野獸 
 家庭保姆有資格獲得醫療補助豁免，無論收入如何都可以獲得福利。 醫療補助會給你家庭護理的錢，但你可能要等好幾年|Elizabeth Picciuto | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 因為殘疾婦女是世界上最危險的人口結構之一。 #是的所有女性，但不是真的:女權主義如何把殘疾人甩在後面|伊麗莎白·海德曼| 2014年11月24日|每日野獸 
 特蕾桑顯得異常侷促不安，他的臉上也失去了往日那種紅潤的臉色。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 一個粗魯的士兵——士兵和跟班的混血兒——躺在滑膛槍上，在門口與他們對峙。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 總管被這種邪惡的承諾所打動，撲倒在士兵們面前。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 第一天，一千名英格蘭弓箭手在士兵的支持下，試圖吸引蘇格蘭人。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 貝爾黑文逃回了自己的國家，在那裡，警衛長已經夠不到他了。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利